正苦幾時將ptgf列做優勢產業？

好高GDP

到時啲外國人一講香港，就會諗到ptgf
同我地一講菲律賓就會諗起工人姐姐一樣

可以寫埋落去cv

當公司咁管理
ptgf 要交數簿同比政府check銀行戶口
入息一夠就要交税
or
由政府主導搞配對平台
收入會費或手續費先可以約

有得諗

開放ptgf自願注冊制度
攞正牌做雞

將香港變成ptgf龍頭地區，領先全球

你傻撚左，洋腸仲駛比錢?

free pussy everywhere in Hong Kong

yellow taxi

支持

老老豆豆，認真問，人地做雞關你地咩事？做咩要起人底？

141人地血汗錢，呢班人收咁貴係度串，平時扮上菜真係認同唔落

仲要香港做得呢啲嘢，真係全部都係拜金

你條女三萬過夜

政府應該立法規管
要考牌先做得
以確保服務質素

Chartered ptgf

香港特色